紅媒係微博唔俾睇留言

個page只俾你睇
佢想留嘅留言
你按去按時間順序到就。。
同popo d 古惑招(唔俾留圖)
可以一戰